［突破］統一比狗仔、無腦藍絲、三毛打手嘅稱號

曱甴屎
狗仔：「你班曱甴！！！」
示威者/街坊：「你曱甴屎咋！返屋企食自己啦！錫鳩你春袋呀！」
連曱甴都唾棄嘅屎。

唔係話任由班狗將我地去人性化，而係你以為講句呢個係滅族策略，佢地就會唔用？就會良心發現？點會呀。Day1果時佢地就已經瞄頭射人，一心都係打撚死示威者、反抗反對佢地嘅人。（藍絲、打手就瘋狂讚揚）
用Nazi、圖西族（唔記得exactly族名 應該係）向大家宣傳佢地嘅「滅族」意圖可以繼續做，但呢啲係做比淺藍、淺黃同外媒睇。真係病入膏肓長命百歲百歲百病纏身嘅垃圾，一早恨不得你班友仔被狗打撚死、射盲眼射爆頭，你覺得佢地真係會為叫人曱甴將人去人性化有任何一絲內疚？
叫由得佢地叫，向未被洗腦嘅人宣傳背後惡意，再矮化返對手

希望大家諗諗曱甴屎
就算大家唔叫，下次我再遇到班垃圾咁叫我地嘅時候，我自己依舊會叫返佢地屎

推

機場見

三

該死的共產黨